呼籲林鄭月娥釋出善意搞公投讓香港市民決定，廿三條同逃犯條例二揀一

咁先民主

公投決定佢仆街死定冚家剷好D

揀你老母咩 兩條都唔撚可以過！！！

俾民主你你又唔要，港豬難服侍

衲dee好波

送中>23

去大陸受慘過係香港坐監